「機場9月1號和你飛」 - 覺唔覺多左兩隻字

點止1號呀，成個月都要和你飛呀

有心做更多文宣既入黎拿多幾張圖

正式post好似係呢個：

試下點先啦，八月三十一同九月一兩個集會都仲有好多未知因素會發生，大家be water

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推到上熱門 推撚到全世界覺醒識入機場為止

文宣就係用黎等大家有心理準備，要「霸定位架嘛」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

PUSH

推

輕輕一tui

笑撚死
冇錯我就係要同你飛足一個月

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！